以後罷食長洲手卷紅豆餅！

個老闆娘撕走晒！

push

長洲d警察唔係多數果到人咩？點會唔撕

推

推到我地後生仔罷食

推到藍絲收皮

PUSH

無人識佢喎

推
雖然已經幾年冇入長洲呢個垃圾地方

推

未聽過

今日我都係柯士甸站隧道屌走個大媽
佢撕走一張連儂牆嘅memo
我問係咪佢寫
佢話唔係
我話咁你無權撕

屌 你班友入長洲係咪淨係食魚蛋

如果間屋係佢嘅,佢咁樣做我覺得無咩問題.

垃圾都咁多人吹捧

push 間嘢唔係佢 係佢舖頭對面咋

咁賤

不嬲都唔食呢啲野
收皮啦阿嬸

本身間野都又貴又唔好吃㗎喇

推到佢無人幫襯

factchecked?

呢個好似唔係老闆娘

無分別

又罷食多間了，橫掂好少入長洲

日本人？

睇定d 先

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

ok
雖然十年唔去一次
已經記撚住了

Push

抄車

唉 細細個已經食開
失望

依個咪 ver.2.0 留意連儂牆三隻字

冇炒車

次次入去都食紅豆餅，決定罷食

好耐冇入過長洲

不嬲都唔食

有冇罷食list

炒車

係咪日本人開果間

有相都仲要factcheck...?

我唔係長洲人
我唔知相中女人係唔係老闆娘

屌，今日先岩岩痴左張

都好多年冇入去啦。垃圾！

睇落唔係，隔離有poster

仲有土生牛屎仔/佬

冇炒呀 樓豬張相係7/7 晏就嗰時影
現場見到既係7/7 再夜啲先開始既

推 不過不嬲都唔撚食紅豆

always fact check please

紅豆餅間野個老闆娘好似日本移民黎
講野我記得係有日本口音
係咪肯定佢本人黎？

佢D野食過一次覺得狗都唔撚食

日本婆咁撚仆街？

平時好有禮貌好好人
原來係藍絲

一世唔食 屌佢老母

真？
好多年入去好撚難食個喎
好在三、四個人share

我無嘢講

半年內摺埋
有人識老闆娘既麻煩轉告佢

個日本婆做咩干涉香港耐政

推
有無巴打睇下佢衛生有無問題
你知架啦佢重有手卷賣
依家天氣又熱

自隊

信念拆不走

什麼垃圾食物來的

唔食都罷啦，又唔係好食得個平字

加埋落個罷食list

屌佢老母 利申長洲人

我冇野講

應該真係
我頭先問住長洲既朋友

佢話啲人特登貼句日文同個老闆娘講

Sorry
長洲多藍絲
以後唔會去

死日本婆
上次入長洲食
又貴又難地
屌你老母拆牆
咪撚再去呀

大陸人勝地 不了

長洲上次果兩分鐘既撐警遊行呢
行死人咩

又唔見佢撕埋個張海報
擺明反同路人活動啦,日本妹唔撚洗比人屌呀

幾時入長洲遊行

印埋樓主將相出嚟

Up

從未食過，亦唔會諗住食，亦會阻止老婆買黎食

間屋唔係佢嘅 係對面間賣飾物之類嘅舖頭個業主俾啲人係到貼
佢唔係業主亦唔係間舖嘅店主 絕對冇權咁做

on 9 多人黎咗仲多人幫襯 撕乜鳩

以前唔係日本婆做老闆架咩?
成1X 20年前

大獲 聽汁都似

有無長洲手足，彩印哩一幅相貼返落去連儂牆個位到

唔好俾我見到佢 我實屌到條八婆反皮

暫緩咗
但暫佢老母啦

唔知食環想唔想入長洲呢

我無野講

唔會再食了

食完搞肚痛唔會再食

雖然冇食過冇聽過

好難食 報食環署

今日好似已經重建左 無比人撕 有無炒車?

call食環

日本婆呀
係香港住左廿幾年

你應該話: 做乜係度寫野，影低左你會send 去警局。

撕一貼十

好

日本婆明明係日本人
唔明佢做乜咁愛國（中國）

PS. 勿相認

原來仆街來 利伸長j 人

各位巴絲經過幫手寫張大紙啦

罷食

唔撚食啊屌

真係個老闆娘？
以後都唔食喇

推到佢執粒

日本婆黎左長洲30年
估唔到佢咁藍絲，琴日仲幫襯佢
細個打波仲請我地飲汽水，估唔到咁。

樓上唔係有巴打話尋日同佢傾完之後而家OK?

以後唔撚食

幅牆業主根本都唔係佢

傻鳩先吹奏
以前貪佢平先食黎過下癮

貴既留畀佢老母食啦

其實咩黎 未食過

垃圾婆

仲可以食呢間，903正義次師Marco 開嘅

都唔好食
屌 收檔啦

其實紅豆餅真心難食，以前十蚊三個可以頂下肚嘅；手卷見仁見智，本身麻麻地鐘意壽司飯。佢兩公婆其實都幾好人，不過阿伯早幾年走咗了。長洲唔算係牛屎仔地方，相比香港其他地方啲中老年人比較開通，係班黑底偏藍以及海量大陸人妻plus一街小蝗蟲，北方樣嗰隻

佢d野大家千祈唔好食，食完肚屙

屌你老母影衰曬日本人，邊個再食等同賣港！

剩係記得佢姓吉野（Yoshino)

港女都啱
鄙視你

長洲可以避世

推到仆街!!

有條癈喺 長洲 fb page 個 po 搞緊事，快d入去支援下佢

link

祝佢快啲死

收到 遲d去長洲唔幫襯

食環係咪要做下野

我估係姓李果個民建聯 同 鄉市姓翁果位水左日本婆咁做

去留下言問下

食環有冇睇佢個廚房，有冇老鼠？

個紅豆餅冇黎味道 食過一次black list左

入都未入過長洲

一早啦，

長洲D六十路九成撐黑警

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

成班死廢老

食過 垃圾黎
本身就叫外國gd 唔好幫襯

人地遊客生意

唔去搣就加佢租？

好撚難食

上面啲人可唔可以追下post
唔係話幫佢

開花

屌你咩

次次我入長洲都一定幫襯
啲朋友都話我on9咁撚貴都買
但食開所以次次去都買同埋有得寫下野

而家我罷食 以撚後都唔會幫襯
呃我感情

認唔認得係咪老闆娘嚟

姐係佢個檔口既業主比壓力佢，叫佢撕？有無人證實到

屌，上面班人唔好齋re post 唔睇post la

連登仔今日撚完人去金鐘，不知食住個勢聽日撚人用長洲？

屌你老母連登仔停一停咪撚屌住，炒左車呀，人地事頭婆第一日唔知咩事，第二日有人同佢講返佢無再清喇

仲有冇嗰個罷食地圖，得閒要推一推

日本婆婆？

不嬲唔明有乜咁出名，又唔係話特別好食，老實講手卷同紅豆餅香港大把地方有得買，我入長洲洗為左食你？

上年搬入長洲，同阿婆都講過野，幾好人，估唔到…
好想問下佢究竟係點諗，但日文又唔好。有無巴打知佢識唔識廣東話其實？ 因為我學緊日文都係用d唔咸唔淡日文同佢傾過計。

pish

追post啦

大家睇定啲先。。。

有冇咩圖片 例如唔好食果d 等我放上小紅書

免費都冇興趣食依啲垃圾又何來罷食？
你條食屎狗食開屎？
City’super 一個地方可以買盡天下美食又唔見你地去？依間公司冇染紅啦啩？
你班垃圾99%都係睇價錢咖啫，夠平夠賤你咪又仆去食

Push
佢似咩事都唔知比唔敢出手既議員借刀多啲

睇定D先...

同明將紅豆壽司有乜唔同

其實唔明咩叫「業主比壓力」佢囉
即係「你唔撕，我加你租」咁？！會唔會呀

唔好同我講佢唔知咩事，佢都親眼見證住大家咁多人點樣慢慢去填滿塊牆

唔知會唔會貼左咁耐唔了解下？
唔知會唔會咁手賤？

我屌你老母呀

係就係，唔係就唔係，九成？斷鳩估呀？
林病有九成準備跳ifc

你話啲人貼完想清潔返
夜晚去清理就話姐
同埋對面樓嘅事關佢咩事呢
業主比壓力都唔會比佢la